究竟咩係ching鈴?

依家d政客日講夜講ching鈴
究竟係咩黎?

師兄嘅噹噹